重要﹕論捉鬼及應對之策

搞清楚暴政既其中一個重要目標先。
重要目標 ﹕分化

達成手段之一﹕煽動捉鬼
煽動一﹕特登做鬼被發現，令捉鬼者成功，成功就係鼓勵。
煽動二﹕扮和理非煽動群眾捉鬼。( 點解一定係和理非捉鬼？和理非齋行乜都唔敢理唔想理既先係大多數。)
煽動三﹕扮勇武屌人捉鬼 (有啲明顯係前線手足，如果心灰意冷都明既，支持！)

應對方法 ﹕無視 (捉鬼無意義，屌捉鬼亦無意義，心灰就思考下呢個係敵人策略 )
教育捉鬼及屌捉鬼無用論。

捉鬼者可以係鬼！屌捉鬼既人亦可以係鬼。

試下一排瘋狂捉鬼
捉到神獸
等班警都嚇撚死
真手足唔怕手，證明自己唔係警就得，搜下袋咪得
唔明點解唔試下神鬼行動

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

因為你唔明捉鬼有乜問題
個個都覺得對方係鬼仲可以點行動

手足幾百，鬼幾十，你捉錯既機會率9X%。
捉錯左，你搜袋，結果捉鬼者中有真鬼，拉埋，佢仲多謝你添呀！

明知有鬼都唔好捉！
見到耳機係咪鬼？唔畀係弱聽人士？

對方就係想你捉，然後做到如今開始揚起既捉鬼與屌捉鬼之風。

鬼係捉唔完，而捉鬼都會繼續有，因為有卧底滲透捉鬼 (鬼屈人係鬼再煽動捉)。

不論捉鬼定屌捉鬼皆無視，不割席不指責不篤灰不心死，但可教育。

重新推上去